獨居男暴斃逾十日傳惡臭 鄰居：以為有人煮蝦醬

屍臭味，竟然似臭蝦醬味？！山東青島市武寧路一處屋苑臭味彌漫了十幾天，樓主報警後才發現一名中年男子在家中死亡。鄰居表示，事發前兩天已聞到一陣臭味，以為是那一戶人家煮蝦醬，說清楚一點應該是似臭蝦醬味道。

樓主表示，到場調查警員曾勸她不要進事發單位，表示看見那具屍體後會發噩夢。警方指，遇事男子搬往處單位不久，平日喜歡喝酒，估計他已死了一段不知時間，因為最近持續高溫，身上甚至招了蟲子。據悉，男子家中有3兄弟，他是最小，一直沒有工作，是靠父母供養的那種「啃老族」。

咁應該係香定臭

頭幾日都算
認到第七日打後真係真心佩服

好似幾咸香

支那人啲聰明用喺啲衰嘢道,所以咪咁囉

@老貓

以為有人屌緊臭西重好